有公司放五點半 如風球3點前除起仍要到公司打卡 正常咩？

有無人公司咁撚離譜

on9公司

公司冇出糧比你？

試下屌佢老母？

打卡＝細公司
定d同事遲到早走

呢間公司係呢行 算好大規模

歐洲牌子 香港代理

根據經驗
要OT既公司多數要打卡

On9公司

我都係1730收，公司規定如果1529落波，我都要係2小時內返工，再等1分鐘收工

原來唔止一間..